依期一齊旺，大家唔好jump！(126)

代開

今個星期開始好難賭

1001

羅c托夫頂撚實

搶左又唔開，係到話唔識開PO

好快下星期

羅斯托夫快啲入多兩球我可以訓番陣

唔該晒 唔識開
我唔信主1客2主3今次主4都豬埋 最後

羅斯托夫繼續上

態度觀樂

羅斯再入

7日不賭如隔一週

長毛評熱狗

西甲半一咁狼

9.5細頂啊

熱狗有冇同路

試下入球細

開角啦！

屎雲斯 新教練唔差🤣

9.5s

allin 西甲 10.5B
唔中收皮

有冇柏林聖保巴打

口德巴 係咪柏林聯

要左8.5s

普洱gogogo

圖拉個前鋒係咪辛尼特果個 唔係國腳黎架咩

角呢？

拉科半主

9.5細冰！

聖保利 10.5b

問路

圖拉快d反cup

有無柏林聯

熱狗 主客

係！買我對家

風雨同路

怕左呀sam

有無岩岩連輸十場都黎巴打係到

下星期得堆垃圾波

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]

3串1 殺!

20:15
🌭

仆街西甲同路

佢反底

今日成百場波 賭到精盡人亡

上半4c 各位冰實隻角

同路唔可以一齊中咩

熱狗襯未轉盤好買啦

一齊

正選陣

波琴點睇

拉科角9.5大 即場

圖拉個反CUP想補 越等越低水 8->7

點解冇人傾俄超

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴

不了不了

kane呢？

傷左

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4415
投注類別 讓球過關 3x4
細節
星期六 24 富咸(主) 對 昆士柏流浪(客)
主 [-1] @ 1.81
星期六 33 史篤城(主) 對 愛華頓(客)
客 [0] @ 1.94
星期六 37 賓福特(主) 對 米杜士堡(客)
客 [0/+0.5] @ 1.80 $700
金額 $2,800.00

做雞兵工廠一係追和反cup,一係輸多幾粒

岩呀

熱狗咩陣？

熱刺盤串富咸盤

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴
雷堡

波琴拉科

巴打

屎雲斯放棄杯賽 全力護級

性保利1c

拉斯GOAL!!

叫親阿仙奴都無好野

屌 真係買咩輸咩

拉科

拉c goal

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴
雷堡
史雲斯

好彩無買西甲

羅斯角大角大！！！！

兩隊排名差一 讓咁多

夠薑開哂半大

唔好咁SAD

拉科 come on

拉斯無走雞啦應該跟

痴線好日唔買一買就準備豬
我個半細

聖保利11c-10

羅5c

差5角

俄超9c-4

g持！

坐了3x1

刷角

我9.5

今日好多開客

拉科反底盤都輸

熱刺又死唔升盘，馬會又好似上次咁驚輸

俄超都幾難有角
8.5b都有d危

唉。。。

聖保利11c-9

深喉攻得咁弱架屌

熱刺-1？

富咸秒goal

波琴都廢9嘅 人地半隊後備都咁屌你

blocked

出面-1/1.5 鬼鬼地個盤

-4c

反杯

圖拉 入波未

拉科決心降班

又單機

兵工廠同我刷角

入左錢未

刷完入多粒

羅斯下一隊goal

上呀柏林聯普洱

垃圾波琴

妹多3隻角

2:2

2比2。。。

Goal!兵工廠

秒爆

今次主4我仲唔中？

係時候刷角

2 2

拉科波琴羅C
閪撚哂

巴打真係勁

有冇聖保利同路？

派埋allin主5

拉科1-1

波琴反cup

柏林聯上盤jump

頂住呀拉斯!
入佢呀普洱!

圖拉 拉科反cup

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]
圖拉阿仙奴第5球

+1+1

要入了

俄假閪甲比角

熱刺了

拉科叫爆

山神同盤仔有冇單屌富咸

波琴廢撚到

睇路

我大注咗拉科

Me too

希望你cup到

跟

兵工cup!!!!

2-1波琴
走盤PLS

波琴cup佢

Nba

富咸一定買！！ -1/1.5

無神kane避一避算
我覺得難啲贏兩粒 最後應該淨贏一粒
最多雞湯入波先 買反cup

拉科上啊屌你 靠你轟落馬會到打響頭炮
今晚航武有兩船

派彩比我呀 我要allin主5呀

熱GOAL

01

柏林聯唔入比人入啦仆街

大波啊

必中

大力巨

熱goal

熱goallllllll

雞湯ng

有無人熱刺大球

艾歷臣 易到

有冇富咸盤手足

有

不了，完場02

大把

圖拉要CUP就快 和波要輸少少

圖拉 上呀

點解

拉科拉科

熱狗比人禁實黎屌

熱刺好快就456

補左CUP

角球雨來了

多謝山神關心，但已一鳩轟落去了

睇錯色

對哂對家除左史雲斯

拉科次次角球都近磅 仲唔猛刷角

聖保利 11c-5

雞就係雞，無得解

俄假停晒角

俄超9c-2

熱半大-1

屌奶星我熱出咁多後備 睇黎好快比人追和
最重要係唔出我llorente打箭頭 搞錯！

我差3啊

咁你唔好彩了

加油

集氣

圖拉好穩定咁10分鐘一角

熱狗唔係白色衫咩

藍

笑死人咩

拉科同富咸

收錢啦角大

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]
圖拉阿仙奴第5球
拉斯彭馬斯10.5小

頭關富咸

炸

巴打你戒賭好D

富咸詐左 仲諗住勁叫

邊場 咁多場

又炸

Gel撚哂頭先 1:0

拉科 富咸 羅斯

又反手狗

Gel你老__

笑撚死人 主客都未分到咩色衫

屌fake fuck

做乜春

再追羅斯下一球

食個飯就7角
屌你地老母呀俄狗
冰撚實呀

收返埋先啦

聖保利11c-4

刷角啊

咁都有得笑

主場就白色

熱刺有冇直播link?

VIU 99都有

360直播

點解古巨基要走去懷舊金曲唔知乜鬼到做主持咁折墮

屌，SON越位GOAL

VAR

兵工最後10mins 絕佢老殺 抽撚爆佢

2:3

刷多3角啦

VAR好撚ON9

圖拉

波琴係咁踢高波好on9 刷角啦仆街仔

var 食屎大

VAr！

今日var殺左好多場波

On9

扑ed

羅c 時間無多了 係時候絕殺

差2角。。。

屌你咩var

點解block極都仲有報假分既仆街

角角角

拉科 11c gogogo

冰角

快撚d3:2

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]
圖拉阿仙奴第5球
拉斯彭馬斯10.5角球小

無時間啦阿記!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!停止呀拉科

圖拉 射撚爆佢

有無手足買左我熱？
我無買都幫你地叫波

停啦好嗎 冇quota啦

2角啊！

2:3 ok?

唔撚得

俄假真係10分鐘1角

俄仔冰角呀

唔撚柒鳩得

熱刺繼續轟

咁就2:3啦

冰

撐你 2:3

3.2

3:2 劇本

快啲刷

熱迷波膽精選
0-1
0-2

俄2.5/3

3:2

睇黎今晚唔係你豬就係我羊

我10角我切 j

小二攞刀黎

-2c

冰角呀

口德村村民 你同我出黎

多謝你 一齊叫頂住啦而家

俄超角細9.5 8.5

頂撚住呀

圖拉 抽撚爆佢

刷佢角！

Keep住10分一角

依球罰球一定要入

對左 刷呀

圖拉兵工廠DLLM

圖拉 拉科

開角，快

CCCC

圖拉入波一世球迷

快啦屌

半4全10唔該

頂到行一行

一人讓一步，9啦好嘛？

圖拉 唔好再拖 係時候出絕招啦

上呀圖拉
入佢老母3:2

熱刺高史雲斯成班波

8.5s 9.5s

角啊

圖拉係咪平手盤？

羅斯快入

係

圖拉請絕殺

9.5大針

抽撚爆佢

咁應該走盤多

2mins補時

立即完場！

深喉個場喎，10角基本啦

2分鐘連刷兩角，我自拍！

圖拉絕殺快啦

我要羊

圖拉絕殺一世球迷

殺呀 沖呀

羅斯上呀3:2佢

難D
1-2個陣睇都係和波多
但無錢買和

準備9角了

最後進攻 圖拉

8.5b sosad

頂到了

2.2圖拉完

大力臣差d

圖拉 羅斯 SUPER

完！

咁比熱狗整多粒就可以了

角細黨 大勝

你老味熱勁撚到

完了 完了咩都無了

屌！

中眉

葛斯旺過旺旺

又輸500

9.5細cashed
連轟中幾口
好撚爽

葛斯仔

😒

thz

利害

仲有無料

熱刺整多兩粒

富咸入未

熱狗角細

得返200，今晚all in航母

開左場啦喎

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]
圖拉阿仙奴第5球
拉斯彭馬斯10.5角球小

垃撚圾阿記.屌!

點會咁樣入主ng

葛船長大領大家屠狗會

留名

有第二船

gg

熱刺 啪啪啪
熱刺 啪啪啪

望左兩望d即場 冇心口
抖下先啦大家

熱刺奇蹟半大ok?

熱刺開個半大黎先

夜d重有架 留好200蚊

謝 葛船長

有咩？

難D
史雲斯明守

向角埋手

1-0

巴打中喎

富咸10
Tot20

GOALLLLLLLLLLL

2-0

熱刺goal

真1:0 富咸goallllll

半大了

真係2-0

拉美拿條仆街幾時死 剩係識刷角同插水

02
非常輕鬆

拉科整多兩粒

Goal

好波熱刺

0:2 熱狗比多球 GEL頭用

奇蹟半大 神聽到我禱告

拉美拿

富咸Goalllll GEL撚個頭油哂

睇黎今晚要過關之夜了

史雲斯
喂大佬4中場4後衛勁勤力又縮得後
個龍門企定定係到望住佢入

個龍就咁企係到

好彩 幾驚半場得一球

冇啦，出d 新仔後備黎練下波

低調

拉美拿係龍門死角射

但佢係咁刷角 搞搞震 都係一個仆街

見史雲斯守得唔錯諗住0-1搏得過，點知龍門
仲有注0-2

克乜乜乜乜乜乜☑️

熱刺整多粒黎

岩都平排 var吹os

熱刺入夠了，2.5s頂實

史雲斯寧願 護級啦

2.5b

熱狗下半場要無入球了

富臨

拉科入波未

連我注史雲斯都燈埋

柏林聯下一隊

差波琴呢關

上面唔係話左主力護級咩

我熱半大cashed

頂住

有冇人買卡斯洛達？

班士利半大ok?

拉科cup ok？

STOP! 拉科 DLLM

拉科ng

波琴 性保利刷角

same road

中柱?

爛屎平半咁抵

富威快D入

咪入左囉

再入

上次盃賽客屌打主隊

保利入未呀，屌你老母

拉科NG

拉科ft 3-1ok?

接受

富20

Berlin 1:1

性保利請你立即刷角

唉柏林聯..

拉科都唔正氣了

場場追住殺，羅斯，辛特平手領先都俾人追和

Ok

拉斯單刀飛機

個中堅跣腳嚇死

富咸屙煙波易到✅✅

富咸2:0 屌Gel撚個頭 流水

富21

當我無講過✅✅

仲要入完即吹

GEL撚夠未

你味再gel啦你老母

屌你做乜撚野姐你

fulham

Gel到45分入多粒 對面

人類總是要犯同樣嘅錯誤

又GEL到沉

富臨2：1

聖保利停角

屌你老母zip一球

比多4角

正當我想打柏林聯 屌你老母個陣 你就入咗 仲屌唔屌好

屌你老味

熱差d21

屌,第二球比人入

雞湯廢到

德乙全部主隊入波好冇

Block 9佢

波琴cup左

正氣琴

等一次落後兩球cup人

上季都唔見佢敢正氣！十足三賤要mark低

拉科 入多粒

聖保利刷角，唔刷點贏

拉科似1:1完

入多2粒

-3

31 ok?

繼續唔好俾佢停

深喉刷角啦

角

英冠果場頂住

gel乜鬼

富咸✅✅
卡斯洛達✅✅
法蘭克福✅✅

好憎人gel

普洱12M!!!!快入!

其實gel點解

航武

gel 都唔得 咁惡架咩

聖保利10

已跟卡斯讓球盤

柏林聯整多兩角啦

班士俾多球

保利fg gel

批準贏盤

是但一邊入多粒啦

拉科入波ok?
31叫爆

叫爆

岩岩單刀唔入

有冇巴打入熱ng

髮泥

on9 死熱狗自己刷10隻

即係點 點解成日d人都gelgelgel

德乙開埋2.5大啦

熱刺痴咗線

熱刺狂刷C

5分鐘刷5角....

屌你冇買果d刷刷刷

角大只需5分鐘

我買咗

刺已經單邊刷左11c

拉科10分鐘奇蹟2球叫爆

15.5b

拉科垃撚圾

漢堡 ［0］ 換左教練*

Heart踢風流波 ✅✅

熱狗ng

刺30

熱比多粒

3:0 熱刺上盤GEL頭

性保利刷多三c一世球迷

熱狗03
Gel了

講完出來買唔切........

熱刺good job，2.5b

閪甲比d力刷啦

拉科絕殺未

第四關有啲危啵
利申:李迷

2.5b 水泥gel

柏林聯是但一邊入多球ok?

曼-1未敢博

李城必勝

🌭易撚到

米禾 班士請你一定要半大

Zzz

凱沙求走盤

拉科入多粒比我訓教OK？

聖保利又走盤
我屌，今日走夠盤未？

比多2c

德乙2.5b

刺ng有冇機

兩隊一齊降班啦

其實史雲斯真係無打算嬴 出咁多副選

辛走到？

熱狗13.5b有無得諗

神龍

唔要飛機杯 專心護級好過

柏林10.5B

又黎啦

無買，派唔切彩買唔到
不過今日有買既大部份都走盤
買埋最後一場就抖啦今晚
太痴線

依家6X分鐘咋啵 咁大膽

12c

12C

跟！

柏林 絕殺我 屌

柏林22

你條仆街仲未改名

欣賞你既勇氣

柏林聯我屌你老母呀

屌你老母呀柏林聯

本身開賽前都係想熱狗角細 但死熱狗咁刷法

角球NBA

聖保利我屌你老母呀 打多個都失波

次次我買個隊比人12M就必入
相反我買個隊12M就成日MISS

咪係

補返個柏林聯主勝先

唉巴打我想死

冰撚實

熱狗 立即完場！

拉科冰撚實個9.5 10.5

早知80分鐘補個和 咁樣比人絕殺真係想死

聖保利10.5b cashed

差d中咗半7魔咒

拉科我屌你老母入一粒都好呀

下午球彩台啊sam出水雷根x波琴

12c shit
冰呀喂

唔好再入 熱狗

富威入波啦

拉科9.5b又cashed

熱狗仲有一粒，請大家做好準備

屌 拉科9.5爆左 冰實10.5呀屌你

我屌你老母呀 埸埸都要90分鐘比人爆

拉科 拉斯降班啦手

拉科 11c

熱比多3c

Diu 嚇撚死人咩

又和波
今日國際和波日？

雷根屍堡✅✅

好撚灰呀，柏林咁樣比人絕和

富咸入多球

集氣差富咸呢關

差呢場

屌老母 好撚大壓力
訓練心臟

西甲半2全2

唉 拉科咁都爆2個角

熱刺都敢買角細 重要轟轟聲咁落注 你真係第一個

好大壓力……買左3.5s

立即完場

補100雞湯下一隊✅✅

比番球你入是隨便

波琴咁都cup到 拉科

支持角細 雖然我唔敢買
死熱狗

熱刺

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]
圖拉阿仙奴第5球
拉斯彭馬斯10.5角球小

我都唔撚識講
柏林聯非我心水 又絕殺..
拉斯彭馬斯又絕殺角
總之我買左就係輸

幾多倍入呀？
過多幾分鐘
補3.5/4大啦

勝負已分 2隊打邊爐算

蘭斯唔好買，讓淺左。✅✅

早左買 9.5高水就入 頭20分鐘無角我以為要針

熱角大

咁基舒拿壓力大好多

深喉點解要做一角超人

熱刷角

88分鐘比人絕殺 我都唔想

1.32 本身想收息…… 好想死

😹😹收息

果個馬巴係唔係到 有無水
你連輸成十注

10點半有冇人玩德甲?

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎

頂多9分鐘plz…補2分鐘好啦

+1 鬼鬼地 第一名讓咁少

有無水

悉尼7.5s @1.65 ✅
圖拉兵工廠8.5b @1.92 ❌
聖保利10.5b @2.1 ✅
拉科第三球 @1.84 ❌
拉科9.5b @1.81 ✅

賭咗咁耐 都係賺得$80 幾好幾好

嘩 咁起碼要上到5-6倍
你先套到
Good luck

熱刺臨完場一定爆角

緬恩斯[+0.5/+1]
慕遜加柏[0/+0.5]
有無同路？
我唔買
今日走盤走到心灰意冷唔想賭

唔係你問題啦 明顯係我西黑

13角

13c

Tot13c

俾多3個

爆角啦

哈化柏林平手
漢堡隊垃圾

緬因斯對左

比多角黎

富咸會否有多粒

多2c

富威入啦

3個

14角

14c

2個

13.5s 冰住

如果有幾場都有心水 你地會串起佢4串11定係會揀一兩場買大注啲

BOOM

富咸

已爆

爆左

14C 想買13.5B已經13C

唔使冰了 垃圾熱又刷

跟其他大蛇啦
純粹打出嚟睇下有咩意見同順便紀錄返

爆左先話冰

4*11

-2

富咸入ok?

好彩小注

口德...........救救我

法蘭克福 要上第4 ✅✅

Rip

要刷個陣你唔刷 贏3球仲係度係咁刷

俄羅斯比多球就fatfat啦
條過關由上半場好有機叫到下半場尾先叫到 好彩

兩角

14.5b -1

屎忽撞棍

15.5b -2

56k 收得慢

爆撚左

I NEED YOU. 口德

2c

熱狗臨完成日爆角，下次唔好搏細啦

感覺就係爆得依一個角之後冰完場

卡斯洛達
富咸
法蘭克福
漢堡
✅✅

3-1未

上次買11.5b都無

富咸想點撚樣

依隊垃圾一時時

比多1c

富入得味

西甲

輸左仲訓真係服 14.5b 又收皮

俄超入未

熱刺俾多2角

富 專心D啦仆街

不過唔知點解買親佢細都臨尾爆我一粒

上場好似啱啱好9角
我半場睇個陣熱3角
即刻all in 8.5角大

1.5大

9買既錯
on9仔

富咸2-1 又係贏 3:1 又係贏 正撚樣 係到猜波

唔係場場都走盤阿

巴打好慘

俄撚7.5等一等高水角大

兩分鐘爆我

15c

15C

14.5大goooooooooooooooal

巴打 可能我黑到你
買親熱嘅細都臨尾爆一粒

15c 今日唔反熱

卡斯洛達半主我屌少你老母一次✅✅

好彩

Shit 14。5 細買左2000想死

Ft 15c 30

Same

幾撚驚佢唔開

Goalllllllll 14.5b

富咸快入

熱狗最後隻角有冇開到?

買左15.5角

屌你啱啱好

富咸唔走盤一世球迷

熱刺買角細

屌買咗15.5 b

今晚有無航母？

一開就吹完場

單邊14c

一齊叫富喇喂

唔洗做一角超人

有 完場15角

出完 就踢完

聚集下先 富咸盤叫爆區

輸23k

好在

富咸整多粒

已開

富咸入佢老母啦

富仔 玩夠啦 入多粒 返鄉下光宗耀祖

角大入手
刷角啦喂

富咸去去去

On999 22

屌啦星啦 富仔2.2

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]
圖拉阿仙奴第5球
拉斯彭馬斯10.5角球小
新特蘭2/2.5小
愛華頓10.5角大
哈特斯菲爾德10.5角小

2-2

富咸2-2

lm

我屌

收得皮 富22

仆街

FAKE?

富咸 垃圾波

重有9mins加補時

玩完

屌你老母收嗲啦

有邊幾場 買唔到

依隊qpr
上輪對維拉又著哂火
今次對富咸又係咁

屌你老母咁撚口臭

我屌係咪假波 個中堅玩波比左對面單刀

on撚柒鳩

3c -4

昆士柏又唔洗升，又唔洗降. 阻撚住曬

Gel乜撚野

有條友 1-0gel撚到22

富咸大船集氣

你唔係買7.5咩

玩撚完

3c

半一上盤實死

屌你老母富咸降班啦

QPR依2場都阻住哂

俾人gel撚到2:2

富咸已死 下隊客入

呢排次次4串1 都斷一關

鳩買

富咸 屌你

升水再跟返 遲左一秒

富咸垃圾輸埋佢啦屌

富咸屌你老母好入番一粒

又封盤 JUMP

其實係要blacklist QPR
連續兩次都係因為佢

最後10k買咩好

Gel咩9

熱狗果埸重唔派錢點賭呀

2:0gel到2:2

本多終勝真係好 本少輸一場都肉赤

法蘭克福

富咸走盤算啦好嘛

富咸我屌你老母呀
唔贏就全隊同gel頭撚一齊落地獄啦

有冇人留意普雷斯頓？

我屌你老母啊

次次我買完你又留言又燈左

就係呢條友

gel乜鳩 半場就gel
臨完場先gel都未遲啦

富咸可唔可以絕殺

我富咸屌你老母死全家啦

富仔

蘭斯平半盤訓住都贏錢

應該等收錢

挪超半大有冇人試試

唉

又gel😹

Gel 昆士

我開始FEEL到佢個種氣
運氣話走就走個種..
應該3-4場就會輸返晒..
.
但呢個時間佢就會話佢已經CASHED佐個本
但最後又投入返個本去買

錢都未收到就gel

葉老闆

蘭斯主場真係好強

好想睇下會點

平半開倉派錢

富咸入返球好嘛

成班死波po狗 gelgelgel gel你老母閪咩

今日買乜輸乜
一鋪都冇贏過一蚊都冇淨

2:0個陣 就應該cash out
衰貪心

可以黎支持下

bet36_提前結束?

出面半一

富咸大佬呀
你入返粒啦

我冇買
主隊主場半場未輸過
客隊作客半場最叻都係和波
個半主有成2.5都開得出
原來真係派錢

跟月巴買又含哂撚

屌佢老母 皇天擊殺死全家

咪撚怪人啦你老闆

計錯左-5c先岩

對對對

富咸絕殺

絕殺!

絕殺ok?

同路

祝你以後買咩輸咩啊葉老闆 gel頭啦繼續

唔撚再買波898

一球盤

提前CASH賠率打幾折

祝福你

挽留

刷角ok？

絕殺啦富咸老兄

仲有得咁玩

個時2:0有 都有7折

兩次都係qpr.... 好邪

抵撚死 今朝跟人水中撚左場不死鳥定乜鳩
也文也武咁

Ft22

富咸 完

有早知你買QPR啦

其實係咪無乜手足玩半場？

富咸食屎狗

祝你輸到冚家剷

晶官all in

g持

好肉酸呀

富咸全隊同gel頭撚一齊死全家啦

真係要避咗qpr佢

你地既祝福天主收到了 gel下先

一齊死啦

先走一場

gel 啦仆街
仲唔gel

蘭斯主其他

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]
圖拉阿仙奴第5球
拉斯彭馬斯10.5角球小
新特蘭2/2.5小
愛華頓10.5角大
哈特斯菲爾德10.5角小
哈化伯林[0]

痴線d人輸錢發哂癲

富咸廢成咁學人讓一球 含撚死啦屌

覺唔覺無敢大壓力同其實幾好分
利申 富喊半主

長賭真係必輸，再見了

你究竟要唔要面

英超番身

你老母都比人屌到發晒癲

笑話

重心 哈化FG

波台係多反手gel頭報假撚架啦 block左佢咪算囉

唔通贏波先黎發癲？又唔係屌你

賀芬咸客勝？

法蘭克福 ✅✅✅超宇宙重心大爆炸

唔撚怪得知波po會收皮 全部gel到晒撚輸身家

23:00
西布朗 米堡

無啦啦多左班傻既

般矛半大
輸埋唔撚賭了

法蘭克福有無同路

gun你 入主勝

蘭斯平半都有得贏
早知直屌半主同-1

盤仔今日戰績點

贏夠啦 仲有60幾場波
再玩驚輸番落去

無睇梗係無淆

大家咁話

利-2

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎
諾定咸森林
水晶宮

點睇？

搞撚掂

法1-0

法蘭克福GOAL 1:0

精官

法蘭克福
1:0

ON9 GK 多謝

咪撚停呀屌你老母法蘭 入到五球先好收腳

gun左 thx

法蘭

法蘭克福腸中出對面234球先

11 點場次

米堡+0/0.5✅✅
布里斯托城讓一（沖上去升班）✅✅

水晶宮讓和

想轟條過關

Thx咩 大家一齊屠狗

5C

法福456

烏 5c -3

卡斯洛達屌你老母入球走盤啦🙏🏻

賀芬咸

蘭斯

究竟蘭斯個平半盤係點開出黎

蘭斯半主gel得未

爛💩2 - 0

俄撚幾角 唔方便開365 馬會睇

賀1:0

又話無買 下場啦

因為馬會想keep住個低水

因為客隊下一次作客輸已經係11月

上一次

6

俄6c -2

now 6c

愛華角大

賀芬咸繼續入

愛

殺巴點會無人識你

繼續刷呀

英超場次
愛記平手✅✅
般茅✅✅
精公 ✅✅

挪超全大-2

睇到個陣已經得1.69 冇跟到

果然賭波都係睇運

智利大學
普雷斯頓
梳士貝利
普利茅夫

8.5就唔好入啦

想買賓福特...

俄超-1係咩事 波都唔撚識入

般尼茅夫 ［0］
哈爾斯 主勝

利
04
袓
獌
4*5

法蘭克福 2:0

半一喎

般尼茅夫半一WO

法蘭克福 2:0 goal~~~~

法蘭克福半大cashed

強隊論實炒咁兩場

屌你老母卡斯洛達

漢堡goal~~

米杜士堡 布里斯托城

無要盤

求正氣

3142 陣 比多兩球上盤直接GEL頭

買愛記 屙煙

哈林 反杯扮哈林叫

😔不了

西布*哈特*愛華
3*4

幫你叫埋一份

俄超-1盤真係傻閪黎
點解我會信左

俄超2goal 2 c

停左角

諗下史城得唔得

深盤之夜